有冇人覺得政府應強制啲則師做一年風火水電+一年樓宇維修清潔保安先可出牌

你老母臭閪個撚個張圖都離撚曬地

支持

你地啲機電狗唔識執返好去既？

唔好話d bs仔廢
讀書又讀屎片

bs知道用家 保養 安裝等唔同方面需求
應該由佢地包埋設計先至合理
班則師根本乜撚都唔識係度鳩畫
以為寫幾句雞腸吹到個設計天花龍鳳就叫做好件事？